屌拿星！馬會真正又派錢！賭都唔撚洗

答問題就有20

有無ching知答案

冇賭開先有

係咪求其賭一場都有墊拎?

link? 我冇依封

我每個月買100已經一屋禮品

最癲係賭一場拎200蚊哈根大師卷

yes ，次次都買最熱果隻10蚊位置

但我無呢份email
冇賭開就唔尋我挽?

用app定網頁？

等住呢廿蚊開飯成3日無野落肚

屋企人經常有呢d promo
但我一次都冇，落過馬會搞opt in Promotion，都冇用

我馬會大客

成日無買到馬剩係買波都有

乜撚都冇

金卡都無收到依個活動

試過賭2場馬拎aeon 200蚊
嗰兩場仲要冇蝕比馬會

就係金卡先冇
呢啲活動只會sd俾平時淨賭開波或者買得細果啲
引佢地入坑

我以前都好多呢啲信
而加上左銀卡就冇乜收過

唔怪得D人成日話馬會派錢啦

點有 想換張瑜珈墊

我有買10k place咁買喎

個個月email都有一兩次野送 咁我寧願用老豆老母acc賭啦

仲未計實體郵件果啲 又有另一堆唔同野送

得樓主先有

佢十一月先開始活動？
但我啱啱答咗，咁仲有無得換

我地病態賭徒場場賭
洗鬼pr咩

鳩up?